一齊走，齊上齊落唔係咁既意思

今日發夢去左某西鐵站
係大概六點五十五分既時候突然傳出七點一齊撤離既消息
我聽到都嚇親，先唔講前線既取向
得返五分鐘，就算前線肯走都走唔切啦
唔好侮辱七一果日一齊走既意義
果日係面對絕大部分人離開
留低幾個死侍係度面對
係最後關頭不忍捨棄同伴先夾佢走
而唔係亂講個時間，未知前線意願就大肆spread
有見及此
希望以後有個統一守則

一，各人願意承擔風險不同，可根據自己判斷選擇留守或離開，但嚴禁以此作為大隊之撤離時間

二，公佈之撤離時間前必須先有充分討論

三，任何公佈之撤離時間需盡快通知前線，以完成通知後計至少相隔半小時，以讓前線有時間準備

四，由於撤離需時，前線可自行決定是否留下掩護其他人士離開

五，前線有絕對的權利選擇留守，如大部分前線人員決定留守，則視公佈之撤離時間作廢。各單位仍可根據自身考量而為個人作最適合之決定

六，前線需為自己準備好撤離計劃，並留意交通情況，如人數與黑警之比例低於1.5:1，本守則給予建議撤離

七，如遇上極度危急事故，而該事故可造成大規模人命傷亡，同時亦無任何對策時，應立即有秩序地撤離

以上準則只係小弟愚見，如有任何問題歡迎提出